邊隻馬對你好有緣？

買親加洲福星都幫我贏過好多錢

迪馬

炸魚

炸魚薯條

皇馬 歐聯果陣靠佢上車

加州萬里

尼馬

跳出香港

買到退役，我對佢無緣

上場有買佢，但唔中q

係 仲有海之濤

美麗傳承
買親都中

皇帝誥令

精彩繽紛

肥仔

海之濤 海利多

皇龍大將
煞科日尾場大熱跑包尾
無仇報 屌你老味

將才
拎佢拖全餐PQ

奔虹赤

閪馬連w都冇 點有緣法

幫我買咗一冷氣一雪櫃
佢第二次跑巫顯東3x倍又跑咗出黎

志趣相投

雷公鑿

特別週

將男

勝利仔 紅麗舍
近期最無緣:勇敢傳說

一定係美麗傳承👍

步步友有對家

比卡超

海之濤幾耐冇入過p

最記得初出買佢 比人話呢鋪真係一鋪清袋 btw海利多 轟親落去都贏

點會冇仇報 上場先入q

贏馬神器

神威

珍

文藝學家 馬狀元

超有利 人生第一次幫我贏馬
之後長追執唔少

非常堅 次次出我都會買佢

題外話，呢個垃圾十磅仔黃俊成日累我輸錢，騎功非常之差

人緣好馬

輕越直前
包裝騎士
龍船

山頂

傳奇 紅星

財歡笑 有炒飯就穩p

勇冠王